感冒點算好？！

一個月病一次
成日運動同埋唔煙少酒
點解會咁

打J

射D細菌出嚟

戒左J

唔食野就會好

瘋狂打J

堅定流。。。。

好辛苦

一樣係病撚左

食橙

一日一個

有咩用

維他命C，增強抵抗力